建制主導立法會仍險流會

立法會大會今天（18日）續會，其中審議由民建聯陳克勒提出的支援失業及就業不足人士的議員議案。下午4時許，會議完成辯論環節，表決由經民聯梁美芬提出的修正案，本以為在無爭議下舉手通過，自由黨邵家輝突要求記名點票，點票鐘響起5分鐘後，會議廳仍未有足夠法定人數，要由立法會主席梁君彥點人數。

點人數鐘聲響起逾10分鐘，仍未有足夠法定人數，眼見流會之際，建制派「班長」廖長江快步進入會議廳，建制派眾人知道流會危機解除後，即拍手歡呼。若會議今天流會，將是民主派總辭後首次流會。

紫荊黨快d救救香港踢走建制派

不要為紫xx宣傳 兩個都係仆街

支持垃圾建制等俾紫荊黨取代

正一忠誠廢物

取消立法會區議會未

保蝗党不嬲都係主導
廿幾年都係

自由黨都玩拉布？

忠誠的廢物

扯貓尾畀廖長江扮英雄姐

君不見自從泛民離開議會之後（sor 我唔當蟲泰係泛民）
每次立法會會議，經常都得少數人在場？
最齊人嘅咪係要做騷嘅場合：劏房波廢噏預算案、柒婆答問會⋯
其實立法會線記者
應該做返條專題
統計下泛民離開後開咗咁多次大大小小嘅會
有幾多次係夠人數
（千祈唔好搵會議記錄睇出席人數，最好係睇返會議嘅巡邏影片，逐條片去數下，得班柒頭無得抵賴。BTW，以前成日話要扣長毛人工果班，有無出來叫班唔開會嘅柒頭找數⋯）

有乜好拍手歡呼